港共連手足在澳洲都唔放過 求政府庇護

澳洲報 The Guardian 報導

Hong Kong democracy protester says he was ambushed by masked Chinese men in Australia

一位“前線”香港民主抗議者最近因擔心自己的安全而逃離了香港，他說，他在澳大利亞城市遭到一群蒙面中國人的伏擊和追捕。

手足幫手推， 拒絕赤化 全球覺醒 圍剿共匪

盡快推動及通過馬茨尼法案（澳洲版香港人權法案）制裁有關打壓在港人權的官員及警察，進一步向其施壓，為人權、自由、公義表明立場。

Sign it

source,

推

up

Up

借位一用
（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Push

點解佢會比班蒙面中國人的伏？佢好出名？